# Web II

# Las especificaciones de este curso son la creación de una api rest full , con sus 
# respectivos metodos crud.

# Cada semana está separada en modulos en los cuales tiene una sección especifica
